今日東區走㾿做乜勁

好塞 遲到鳥
好想返工

嘉華果邊有交通意外

唔識揸車咪撚揸

嚇親原來係筲箕灣西行，剛上中灣繞東行見到係西行廢廉對出有救護車

阻𠹌住哂 唔識揸車就行路啦 屌

東隧出北角有影響？

仲係東隧出面塞緊

想答你
但仲未塞到np

塞到hihi
Diu

Apm好塞

601
MtR見

巴打們加油

屌又係盲毛抄車

3車相撞

早知買個早餐上車食
好肚餓 wuwu

巴士？

觀塘已上鐵 望到樓下完全唔郁

東隧都未見到

屌你老母啦
好撚型呀？！

屌你老母唔識揸車唔好學人揸啦

三車相撞,地下有沙
得返一條線行

地鐵呀

後悔上左巴士

咩巴士呀

燕窩粥大酬賓

企開啲啦 屌你老母

東隧完cut唔到出去銅鑼灣就算北角最左轉落都無用嚕

雙層巴士

我0847觀繞到麗港城，而家0933仲未入到東隧啊屌你老母

已落地底 bt繁時真係太多自私車

牛頭角已經唔對路 完全唔郁 估唔到3車 搞死咗個觀塘

東隧管道内係咪又撞 快線飛住去，慢線拉手掣

三車相撞
一架的士
一架RAV4

準備塞埋過紅隧

咁就死埋一邊先啦部私家車

管內無撞 係d車根本出唔到去

on9塞埋東九個邊

屌屌屌屌屌塞撚完未遲撚哂到

加多架golf

東隧拖車到埋

屌頭先塞到去柴灣jmg

又係呢d撚樣

觀塘未到藍田個位都撞左車

睇google map
東隧過港島方向, 官塘繞道塞到去九龍灣

和你塞

觀塘龍尾 牛池灣

塞撚到去觀塘

以為入左隧道一天都光哂 點撚知都塞 屌你老母的士佬

屌, 一樣
682中...仲未過到海

塞撚9個字入到隧道
屌你老母先發現得番快線行車

拖車救護車啱啱慢線駛過

所以觀塘轉地鐵 見好多人牛頭角上觀塘落車

唔怪得返工行過太古城見到d車頂死哂

原來隧道入面都撞咗

白車要由東隧塞過去？

咁慢都撞？

同一個位每星期炒一次

慢線唔比車行

我九龍灣上巴士 牛頭角落 用咗5個字

左線撞咗架客貨車

撞左成個鐘先到
訓左幾次都未見到東隧

同車?

可能cut雙白

剛剛出隧道 繼續塞

我682B, 做港豬真慘

玩撚完 慢過踩單車都撞

訴求就係返工.jpg

睇住有個同車ol本身諗住係交滙處落車轉鐵
見架車郁一郁佢就坐番係度
而家應該好撚後悔

條路個Design 係咪有問題丫？

屌架巴士係隧度加速
以為唔洗再塞

塞左勁耐
本身我8點3左右已經大老山
訓醒左幾次見都未到東隧
過多陣醒埋
上到黎先知炒車

同一個位每星期都炒一次車，
運房局你食屎喇

揸車仲撚慘

有排搞

清係咪同車
而家好灰 出左東隧又塞過

跟車太貼 唔使諗

塞到牛池灣

621
不過東廊正常郁
冇塞wor

繼續塞塞塞...準備入東隧

感受到佢既絕望 我想返工呀

系啊師兄我同你時間一樣宜家仲未入隧道

分別塞到去鑽石山同新蒲崗

千古罪人

東廄清左啦

原來連個車牌都飛咗落地

塞到觀塘

終於落車

血黎？

九龍灣先啱

幾時先可以逃離東隧, 慘

油黎

咁我好過你 已經離開左隧道
遲大到啦

偈油

WR好似新牌 中間夾架golf+的士 常客

日日都有呢個組合

地下果D血

應該係的士責任～

東區撚的士8:40塞左40分鐘到公司，致上深切慰問

好似拖走左
東隧東廊正常番

班垃圾司機唔識揸車就搭巴士la
撞一撞就買起咗半個港島
好心就交返個牌出嚟

真？

真

終於行返...塞左45分鐘都未入到東隧

東廊正常
東九d車有排消化

Dllm呢啲真係要永久停牌

屌, 塞左成個鐘, 依家先開始行

好急尿

返到公司都lunch處了

仆街，塞左個半鐘都未過到海！

自從中環灣仔繞道通車
好耐冇見過東區走廊塞車
就算塞都係塞幾分鐘

東隊，東廊依家非常暢通

三個人責仼，累到個個遲

觀繞要順翻仲要時間消化

應該返到公司可以食晏

的士佬又累全港

成個觀塘上下都塞死曬

又係歐洲名車golf

Gay油呀

對馬鞍山牛表示深切慰問

呢幅都唔update，最新係塞入大佬山了

啱啱一過收費亭就正常返了

太子道東往官塘都塞埋，呢鋪真係勁

其實係，但十月開始已經撞第2定3單。懷疑wfh太耐大家唔記得點渣車